Een van zijn aangrijpende ledematen rolde te midden van de puin; een andere ledemaat verscheen en voelde zich een weg over de gevallen balken.
Ik stond versteend en staarde.
Toen zag ik een soort glasplaatje dicht bij de rand van het lichaam het gezicht, zoals we het kunnen noemen, en het grote donkere ogen van een marsmannetje, peering, en dan een lange metalen slang van tentakel voelde zich langzaam door het gat.
Ik draaide me om, struikelde over de predikant en stopte bij de bijkeuken deur.
De tentakel was nu ergens, twee meter of meer, binnen de kamer, en draaien en draaien, met ongewoon plotselinge bewegingen, dit manier en dat.
